虐待自己一般不會扭轉人生

某種發奮

知就好

虐唔虐待自己都扭轉唔到

唔係咩叫性交轉運

不過舉過負不起的重仍是某種發奮

舉過了